仇狗麻煩入一入黎

成鳩日笑joe yeung堂主急獨派
就算急獨咁又點？
依家好撚多時間？
屌你老母仇狗

港獨小朋友俾神駒屌打嬲嬲豬

兩邊都白鳩痴
不過joe yeung都算係喺班偽獨派之中比較好形象，和善同埋包容嘅
睇佢做節目算係咁

鬥長命先係皇道，只要有生之年共產黨倒台=you win

joe yeung班急獨派又燒垃圾桶又整炸彈
樓主咁支持佢地
燒左垃圾桶未呀？

唔肯定系因為 開cam出樣 定 轉軑維穩

仇思達漸漸變得面目可憎

仇狗真係唔知痴咩線
屌本土派屌得咁狠
以前明明同堂主咁fd
不過可能一路都係狗黎
以前屌眾志屌小麗屌熱狗
只不過係立場唔同聽得爽

以前唔收錢唔出樣扮無私正義
依家又收錢又出樣
奉反對派必屌
叫人支持政府立惡法
根本係另一個湯十一
親共親到出晒面
叫佢大灣駒真係最適合